知唔知點解平胸港女成日諗唔到解決方法

因為佢哋 冇偈 囉

0/10

11/10

10/10

9分比寫實

好高質

on9

唔好意思講中咗你

0/10

馬丁新年快樂

馬清今晚是咪出完呢個po就出去玩女

低汁

唔啦，喺屋企攬女算，一倒數321就射

嗯

俾0分都係俾人講中咗啲人

7/10

有冇問你條女依條1Q題?

呢個ok

知唔知點解波大無腦係錯？因為佢地好有偈

我條女大波波

💯

連埋頂帽就會轉色咁過癮

-1/10

馬丁新年露下鳩啦

巴打好型

ok，露條跨年鳩

樓主多謝你啲笑話俾我wts氹下條女 但今次就...不了

巴打唔好傷心，揸多啲aa都變D cup

馬丁諗好2019第一個笑話未

隨緣，諗到就出，無謂要咁做

8.7分

馬丁 可否含你條水樽雕

又型又風趣 碌鳩又大
你玩哂啦

閱

唔代表咩 每個人都有佢嘅優點，無謂同人比